NelNel化身美少女戰士

有冇人仲記得佢 好恐怖

我要真Nelnel

真假難分

佢眼角開得好核突

整容整到咁佢都算好野

個嘴好撚柒